/* %@ will be replaced by the filename */
"'%@' is now ready to submit to assignments" = "'%@' 現在準備好提交作業列表";

/* explanation for locked module item */
"&quot;%1$@&quot; is locked as part of &quot;%2$@&quot;" = "&quot;%1$@&quot; 已被鎖定為&quot;%2$@&quot;的一部份";

/* Message for unsupported tab coming soon */
"%@ is coming soon!" = "%@即將推出！";

/* explanation for locked item */
"%@ is locked" = "%@已鎖定";

/* %@ is the token where the host name goes. Error message that the host doesn't exist. */
"%@ is not a valid host" = "%@是無效的主機";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not a valid URL" = "%@是一個無效的 URL";

/* Message for unsupported tab */
"%@ is not currently supported." = "%@目前不受支援。";

/* Description for how many times a specific discussion has been liked by other users */
"%@ likes" = "%@贊";

/* Label indicating multiple submissions need grading */
"%@ need grading" = "%@需要評分";

/* Word and ellipses */
"%@..." = "%@...";

/* Gigabytes */
"%0.2f GB" = "%0.2f GB";

/* Kilobytes */
"%0.2f KB" = "%0.2f KB";

/* Megabytes */
"%0.2f MB" = "%0.2f MB";

/* Button to submit files to an assignment */
"%1$@ (%2$d)" = "%1$@(%2$d)";

/* B- (83 out of 100 points */
"%1$@ (%2$g out of %3$@)" = "%1$@（%2$g 分，滿分為 %3$@）";

/* something at something */
"%1$@ at %2$@" = "%1$@於%2$@";

/* local notification countdown alert */
"%1$@ is due in %2$@" = "%1$@內到期%2$@";

/* 88 out of 100 points */
"%1$@ out of %2$@" = "%1$@滿分為%2$@";

/* String to be read for the blind users. Name of item in module, then type of thing. */
"%1$@. %2$@. Type: %3$@." = "%1$@。%2$@. 類型：%3$@。";

/* String to be read for the blind users. Name of item in module, then type of thing, then status. */
"%1$@. %2$@. Type: %3$@. Status: %4$@" = "%1$@。%2$@. 類型：%3$@. 狀態：%4$@";

/* 83% (83 out of 100 points */
"%1$@%% (%2$g out of %3$@)" = "%1$@%%（%2$g 分，滿分為 %3$@）";

/* A number and a collective noun, like '5 pigs' */
"%1$d %2$@" = "%1$d%2$@";

/* 88 out of 100 points */
"%1$g out of %2$@" = "%1$g滿分為%2$@";

/* time since creation (2 or more days) */
"%d days ago" = "%d天前";

/* time since creation (2 or more hours) */
"%d hours ago" = "%d小時前";

/* Number of files/folders inside a folder. (Used for all cases except 1 item.) */
"%d items" = "%d項目";

/* time since creation (2 or more minutes) */
"%d minutes ago" = "%d分鐘前";

/* time since creation (2 or more months) */
"%d months ago" = "%d個月前";

/* In the context 'Joe, Fred, ((25 more))' */
"%d more" = "%d更多";

/* Something like '5 replies' */
"%d replies" = "%d回覆";

/* Something like '3 unread'. Refers to unread replies in a discsusion. */
"%d unread" = "%d未讀";

/* time since creation (2 or more years) */
"%d years ago" = "%d年前";

/* As in, '15 bytes' */
"%qu bytes" = "%qu 位元組";

/* offset for one day */
"%tu day" = "%tu 天";

/* offset for number of days */
"%tu days" = "%tu 天";

/* offset for an hour */
"%tu hour" = "%tu 小時";

/* offset for number of hours */
"%tu hours" = "%tu 小時";

/* offset for less than one minute */
"%tu minute" = "%tu 分鐘";

/* offset for under an hour */
"%tu minutes" = "%tu 分鐘";

/* No comment provided by engineer. */
"%u Attachments" = "%u附件";

/* Label indicating multiple files are attached to a single homework submission. %u will be a positive number, and will not be '1' */
"%u files" = "%u個檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Attachment" = "1 附件";

/* one day */
"1 day" = "1 天";

/* time since creation */
"1 day ago" = "1 天以前";

/* one hour */
"1 hour" = "1 小時";

/* time since creation */
"1 hour ago" = "1 小時前";

/* Number of files/folders inside a folder. (Only used when there is exactly 1 item. */
"1 item" = "1 項目";

/* Description for a post that has been liked once */
"1 like" = "1 個讚";

/* time since creation */
"1 minute ago" = "1 分鐘前";

/* time since creation */
"1 month ago" = "1 個月前";

/* Label indicating a submission need grading */
"1 needs grading" = "1 需要評分";

/* time since creation */
"1 year ago" = "1 年前";

/* three days */
"3 days" = "3 天";

/* five minutes */
"5 minutes" = "5 分鐘";

/* Name of a tab displaying Canvas Info including legal info */
"About" = "關於";

/* Access Denied from the server */
"Access Denied" = "存取遭拒";

/* Error handling message when a network request has been denied by a server. Specifically with the HTTP 401 error code. */
"Access denied. Please check your permissions for the action you're trying to complete." = "存取遭拒。請檢查您是否擁有正在嘗試採取的行動的權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a comment or reply to previous comments" = "新增評論或回覆之前的評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a folder" = "添加一個資料夾";

/* Title for attachment action sheet from rich text view */
"Add attachment" = "添加附件";

/* title for Messages attachment action sheet */
"Add Attachment" = "添加附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Add comment" = "添加評論";

/* add comment button */
"Add Comment" = "添加評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Cover Photo" = "添加封面照片";

/* Button title for adding a folder to a folder */
"Add folder" = "添加資料夾";

/* Title for the add-inline-media sheet
   Title on the add-inline-media sheet */
"Add inline media" = "添加線上媒體";

/* No comment provided by engineer. */
"Add media attachment" = "添加媒體附件";

/* Title when showing a list of users you might add to a message. 15 characters is about all we have room for here. */
"Add recipients" = "添加收件人";

/* Button to select all members of a group */
"All members" = "所有成員";

/* No comment provided by engineer. */
"Allowed Attempts:" = "允許的嘗試：";

/* Error message text */
"An unknown error occurred" = "出現未知錯誤";

/* Title of the new announcement view */
"Announcement" = "通告";

/* Announcements title
   Title for the announcements view controller */
"Announcements" = "通告";

/* Archive selected messages button
   mark a message as archived */
"Archive" = "存檔";

/* hint to archive selected messages */
"Archive all selected messages" = "將所有選中訊息存檔";

/* archive selected messages */
"Archive Selected Messages Button" = "將選中訊息存檔的按鈕";

/* No comment provided by engineer. */
"Archived" = "已存檔";

/* Action sheet title verifying that a user wants to logout. */
"Are you ready to logout?" = "您是否要登出？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to leave this quiz?" = "您確定要離開這次測驗嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask me later" = "稍後再問我";

/* Label for an assignment */
"Assignment" = "作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Details" = "作業詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Assignment Locked" = "作業已鎖定";

/* Title for Assignments view controller */
"Assignments" = "作業列表";

/* An item for attaching to a discussion */
"Attachment" = "附件";

/* label for an attachment */
"Attachment %d" = "附件%d";

/* An item for attaching to a conversation */
"Attachment %i" = "附件%i";

/* Table View Controller for Attachments */
"Attachments" = "附件";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts" = "嘗試次數";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts Allowed:" = "允許的嘗試次數：";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempts Used:" = "已使用的嘗試次數：";

/* Label for a discussion */
"Attendance" = "出席紀錄";

/* Media type is audio */
"Audio" = "音訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio input hardware not available" = "音訊輸入硬體不可用";

/* Title of alert box */
"Authentication error" = "認證錯誤";

/* Link to building panda avatar */
"Build Avatar" = "構建頭像";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache cleared" = "緩存已清空";

/* Calendar page title */
"Calendar" = "行事曆";

/* Invalid LTI tool error title */
"Can't load tool" = "無法載入工具";

/* Setup only allows media but no Kaltura instance error title */
"Can't submit media" = "無法提交媒體";

/* Button title for canceling download of a file
   Button title for cancelling the selection of a quiz. This will appear in the alert view notifying the user of the mobile quiz limitations.
   Cancel
   cancel add file/folder
   Cancel add option
   Cancel button for removing a file
   Cancel deletion of discussion entry
   cancel folder creation
   Cancel folder name change
   cancel masquerade
   cancel message creation
   cancel reminder notification
   cancel view help options */
"Cancel" = "取消";

/* Cancel adding a comment button */
"Cancel Message" = "取消訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel Submission" = "取消提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Canvas appears to be unavailable. Please try again later." = "Canvas 似乎無法使用。請稍後重試。";

/* detail text for recipient fetch error message */
"Canvas failed to find recipients for your current search. Please try again later." = "Canvas 無法找到您目前搜尋的收件人。請稍後重試。";

/* mobile quze warning info */
"Canvas quizzes support various assessment styles. Most of these styles are supported on mobile devices; however, some are not. If you attempt to take one of these unsupported quizzes on your phone, you might be unable to complete the entire quiz, leaving you at a disadvantage.\n\nUnsupported question types include questions containing Adobe Flash™ content, file uploads, and others.\n\nIf you believe that a quiz contains unsupported content, please take it on desktop or laptop computer. If you know that the quiz contains only supported content, feel free to take it on your mobile device." = "Canvas 測驗支援不同評估類型。手機支援大部份評估類型，但有的例外。如果您嘗試在您的手機接受這些不受支援的測驗之一，您有可能無法完成整個測驗，這將為您帶來不利。\n\n不受支援的問題類型包括包含 Adobe Flash™ 內容、檔案上傳和其他的問題。\n\n如測驗含有未經支援的內容，請在桌面或筆記本電腦上完成測驗。如果測驗只含受支援的內容，請放心在手機上完成測驗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Change User" = "變更使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a name for the new folder" = "為新資料夾選擇一個名稱";

/* Content of an alert popup */
"Choose a name for the new folder." = "為新資料夾選擇一個名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a submission type" = "選擇提交項目類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose File" = "選擇檔案";

/* Choose an existing picture or video to use in a comment. */
"Choose from Library..." = "從庫中選擇...";

/* Button label for choosing a photo */
"Choose Photo" = "選擇照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Profile Picture" = "選擇個人檔案照片";

/* action sheet text for picking video from library */
"Choose video" = "選擇視訊";

/* Choose a video to send as a comment */
"Choose Video" = "選擇視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Closed for Comments" = "已關閉以徵求評論";

/* Title for Collaborations tab */
"Collaborations" = "協作";

/* Add message button for teacher or ta */
"Comment" = "評論";

/* title for media comment upload failure */
"Comment Error" = "評論錯誤";

/* View comments */
"Comments" = "評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Comments are disabled" = "評論功能已禁用";

/* Assignment grade: Complete
   Pass/fail assignment is complete */
"Complete" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Completed" = "已完成";

/* hint for button to compose a message */
"Compose a message" = "撰寫一條訊息";

/* button to compose a message */
"Compose Message Button" = "撰寫訊息按鈕";

/* Title for Conferences tab */
"Conferences" = "會議";

/* Alert title */
"Confirm deletion" = "確認刪除";

/* Button title for selecting to continue on to quiz. The will appear in the alert view notfifying the user of mobile quiz limitations. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not authenticate with server" = "無法與伺服器完成認證";

/* No comment provided by engineer. */
"Could not save the comment" = "無法儲存評論";

/* title for alert displayed when iCanvas can't fetch recipients */
"Couldn't find recipients" = "無法找到收件人";

/* error title for failure to load a file submission */
"Couldn't Load Submission" = "無法載入提交項目";

/* Title for Course Syllabus view controller */
"Course Syllabus" = "課程大綱";

/* Courses page title */
"Courses" = "課程";

/* cancel folder creation */
"Create Folder" = "創建資料夾";

/* Header for a section showing submitted filenames */
"Current Submission" = "當前的提交項目";

/* Message telling users that quiz support on mobile is limited */
"Currently there is limited quiz support on mobile" = "當前移動設備僅支援有限的測驗";

/* A custom grade not specified by the rubric. */
"Custom Grade" = "自定義評分";

/* label for customizing a course */
"Customize" = "自定義";

/* dashboard page title */
"Dashboard" = "控制面板";

/* Button to confirm deleting folders
   Button to delete a discussion entry
   Confirm deletion of discussion entry */
"Delete" = "刪除";

/* Button for deleting files or folders. %d will be the number of selected items */
"Delete (%d)" = "刪除 (%d)";

/* Alert message */
"Delete this reply?" = "確定刪除此回覆？";

/* delete file confirmation alert */
"Deleted file: &quot;%@&quot;" = "已刪除的檔案：&quot;%@&quot;";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail" = "詳細資料";

/* Placeholder text for discussion details field */
"Details" = "詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "丟棄";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard this entry?" = "丟棄這條條目？";

/* Title of the new discussion view */
"Discussion" = "討論";

/* Title for discussion entry submission */
"Discussion Entry" = "討論條目";

/* Title for Discussion Topics view controller */
"Discussion Topics" = "討論主題";

/* Discussions title
   Title for Discussions view controller */
"Discussions" = "討論區";

/* Dismiss an error button
   dismiss button
   Dismiss button for an error dialoue
   Dismiss error alert button
   dismiss the alert button */
"Dismiss" = "忽略";

/* Alert title asking if you want to masquerade */
"Do you want to masquerade as this user?" = "您確定要冒用此使用者的身份？";

/* The domain for the institution/school that the user is currently using */
"Domain" = "網域";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't ask me again" = "不要再詢問我";

/* Button to cancel deleting folders */
"Don't delete" = "不要刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "已完成";

/* Shown when we cancel a file download */
"Download Canceled" = "下載已取消";

/* Shown while downloading a file */
"Downloading..." = "正在下載...";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer closed" = "已關閉檔案夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer fully open" = "檔案夾完全開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawer partially opened" = "檔案夾部分開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Due" = "截止";

/* Assignment is due on a date at a time */
"due on %1$@ at %2$@" = "截止於 %1$@ 的%2$@";

/* This string is prepended to the due date for an assignment */
"Due:" = "截止日期：";

/* Due date label for to do items, first placeholder is date, second is time */
"Due: %1$@ at %2$@" = "截止日期：%1$@於%2$@";

/* Button to edit a discussion entry */
"Edit" = "編輯";

/* Edit course list title
   Edit the items in the course list */
"Edit Course List" = "編輯課程清單";

/* Edit group list title
   Edit the items in the group list */
"Edit Group List" = "編輯群組清單";

/* Button title for deleting items in a folder */
"Edit items" = "編輯項目";

/* Header when editing a discussion entry with name and timestamp */
"Editing reply by %1$@, %2$@" = "依 %1$@ 編輯回覆，%2$@";

/* the users email */
"Email" = "電郵";

/* Prompt asking user to enable push notifications */
"Enable Push Notifications" = "啟用推送通知";

/* Submission input view placeholder text */
"Enter submission" = "輸入提交項目";

/* masquerade prompt */
"Enter User ID and Domain." = "輸入使用者 ID 和網域名。";

/* Confirmation message after posting a discussion entry */
"Entry posted" = "條目已發布";

/* Title of alert box */
"Error" = "錯誤";

/* Title of an alert popup */
"Error adding recipeints" = "添加收件人時出錯";

/* Error deleting file alert view title */
"Error deleting file &quot;%@&quot;" = "刪除檔案 &quot;%@&quot; 時出錯";

/* Error deleting folder alert view title */
"Error deleting folder" = "刪除資料夾時出錯";

/* Link to the End User License Agreement document */
"EULA" = "EULA";

/* Label for a calendar event */
"Event" = "活動";

/* No comment provided by engineer. */
"Event Details" = "事件詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Existing Attachments..." = "現存的附件...";

/* Exit button to leave the quiz */
"Exit" = "退出";

/* Title for an external tool submission */
"External Tool" = "外部工具";

/* No comment provided by engineer. */
"External URL" = "外部 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"File" = "檔案";

/* The file extension for a submission is not acceptable */
"File extension not allowed: %@" = "檔案擴展名不受許可：%@";

/* Comes before a list of file extensions allowed for an assinment submission */
"File extension(s) permitted for this assignment:" = "檔案擴展名可用於該作業：";

/* No comment provided by engineer. */
"File received" = "收到的檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"File Types" = "檔案類型";

/* Title for an alert popup */
"File unavailable" = "檔案不可用";

/* File upload submission type */
"File upload" = "檔案上傳";

/* File upload failed. */
"File upload failed." = "檔案上傳失敗。";

/* Files view
   Name of a tab displaying files in a course
   title for files view
   Title for the Files View Controller */
"Files" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Files (%d)" = "檔案 (%d)";

/* Shown when we finish downloading a file */
"Finished downloading" = "完成的下載";

/* badge indicating front page */
"Front Page" = "標題頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Future" = "未來";

/* No comment provided by engineer. */
"g_points" = "g_points";

/* Action on an alert */
"Go to App Store" = "前往 App 商店";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to discussion" = "前往討論區";

/* title for discussion assignment submission button */
"Go To Discussion" = "前往討論區";

/* text for the \"go to quiz\" button */
"Go to Quiz" = "前往測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade" = "評分";

/* Tells the user to grade an assignment called something like 'Biology Assignment' */
"Grade %@" = "評分%@";

/* Launch the SpeedGrader app */
"Grade in SpeedGrader" = "評分 SpeedGrader";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade: %@" = "成績：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Grade: %1$i / %2$g" = "成績：%1$i/%2$g";

/* Label for a discussion */
"Graded Discussion" = "已評分的討論";

/* Lets user know discussion is graded */
"Graded discussion." = "已評分的討論。";

/* Graded discussion. 25 points possible */
"Graded discussion. %g points possible." = "已評分的討論。%g可能的分數。";

/* Title for Grades view controller */
"Grades" = "成績";

/* Button title for starting a group conversation */
"Group conversation" = "群組會議";

/* Groups page title */
"Groups" = "群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Have questions about your assignment?\nMessage your instructor." = "有與您的作業有關的問題嗎？\n傳送訊息給您的導師。";

/* help button */
"Help" = "支援";

/* Accessibility label for toggling grades to hidden */
"Hide Grades" = "隱藏成績";

/* Homeroom tab title */
"Homeroom" = "主教室";

/* No comment provided by engineer. */
"How do you like Canvas?" = "您對 Canvas 評價如何？";

/* I give you back your time, use it wisely. */
"I give you back your time, use it wisely." = "我將您的時間歸還於您，請善加使用。";

/* Image file type */
"Image" = "圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from camera" = "從相機匯入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from Dropbox" = "從 Dropbox 匯入";

/* Inbox tab title */
"Inbox" = "收件匣";

/* Assignment grade: Incomplete
   Pass/fail assignment is incomplete */
"Incomplete" = "未完成";

/* Button title for sending a direct message; a private conversation */
"Individual messages" = "單個訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Instructions" = "教學";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid url" = "無效的 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid URL" = "無效的 URL";

/* No comment provided by engineer. */
"It has problems" = "它出問題了";

/* It’s empty, what are you still doing here. */
"It’s empty, what are you still doing here." = "這裡是空的，您還在這裡做什麼呢？";

/* No comment provided by engineer. */
"Item %1$d of %2$d" = "的項目 %1$d%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"Jumps to current day on calendar" = "在行事曆上跳轉至當前日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep" = "保存";

/* Settings entry title for Choosing a Landing Page */
"Landing Page" = "登入頁面";

/* Title for an alert popup */
"Large file" = "大檔案";

/* Button in an alert */
"Later" = "以後再說";

/* title for submission button */
"Launch External Tool" = "啟動外部工具";

/* Leave the quiz */
"Leave" = "離開";

/* Title for legal section on the about page */
"Legal" = "法律事務";

/* Generic loading title with ellipses
   Generic loading title with ellipsis */
"Loading..." = "正在載入……";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked until %@" = "鎖定直至%@";

/* Typically the email address correlated to the user */
"Login ID" = "登入 ID";

/* Error message title */
"Login Problem" = "登入問題";

/* logout action sheet logout button title
   logout button */
"Logout" = "登出";

/* No comment provided by engineer. */
"Love it!" = "喜歡它！";

/* Button title for mark as done */
"Mark as Done" = "標記為完成";

/* Button title for beginning masquerading
   try masquerading */
"Masquerade" = "以其他身份檢視";

/* No comment provided by engineer. */
"Me" = "我";

/* The name for a video or audio response to something */
"Media comment" = "媒體評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Media Comment" = "媒體評論";

/* Media recording submission type */
"Media recording" = "媒體錄製";

/* Title for a media submission */
"Media Submission" = "媒體提交項目";

/* A slider to choose between media types */
"Media type selector. %@" = "媒體類型選擇器。%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Message everyone separately, or add everyone to a group conversation?" = "分別給所有人發訊息，或者將所有人加入一個群組交談中？";

/* Add message button */
"Message Instructor" = "給導師發訊息";

/* notification that a message has been sent succesfully */
"Message Sent." = "訊息已發送。";

/* Messages tab title
   messages title
   The name of the messages tab */
"Messages" = "訊息";

/* Warnging for taking quizzes on a mobile device */
"Mobile Quiz Warning" = "移動端測驗提示";

/* title for the modules tab */
"Modules" = "單元";

/* time since creation (less than 1 minute) */
"moments ago" = "不久前";

/* Button title for selecting to view more info about the limitations of mobile quizzes */
"More Info" = "更多資訊";

/* Title of a link to show additional due dates customized for sections or groups. */
"Multiple Due Dates" = "多個截止日期";

/* user must contribute to complete requirement */
"Must contribute" = "必須提供";

/* user must mark item as done to complete requirement */
"Must mark as done" = "必須標記為已完成";

/* format string saying what the minimum score must be */
"Must score %@ or higher" = "必須得分 %@ 或高於";

/* user must submit something to complete requirement */
"Must submit" = "必須提交";

/* user must view item to complete requirement */
"Must view" = "必須檢視";

/* files button */
"My Files" = "我的檔案";

/* the users name */
"Name" = "名稱";

/* Title notifying user that SpeedGrader is available for iPad */
"Need SpeedGrader for iPad" = "需要用於 iPad 的 SpeedGrader";

/* Network error title */
"Network Error" = "網路錯誤";

/* Title for an alert popup, where the user will be asked to provide a name for the new folder */
"New Folder" = "新資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"New Message" = "新訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Next 7 Days" = "隨後 7 天";

/* No comment provided by engineer. */
"Next item" = "下一個項目";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* Text of alert when attempting to select a file that can't be printed or passed to any other app */
"No actions available for this file" = "無法對此檔案進行操作";

/* Message for attempting submission without a comment */
"No audio was recorded." = "無已錄製的音訊。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Content" = "無內容";

/* No comment provided by engineer. */
"No Date" = "無日期";

/* String for when assignment has no due date */
"No due date" = "無截止日期";

/* Label shown for a to do that doesn't have a due date */
"No Due Date" = "無截止日期";

/* Error message */
"No installed apps support opening this file" = "已安裝的 app 中，無法支援開啟此檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"No Notifications" = "無通知";

/* No comment provided by engineer. */
"No recipients" = "無收件人";

/* Title for attempting submission without a comment */
"No Recorded Audio" = "無已錄製音訊";

/* Indicates a search found no results */
"No results found" = "找不到結果";

/* No Submission groupong */
"No Submission" = "無提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"No Submission Date" = "無提交項目日期";

/* No comment provided by engineer. */
"No Thanks" = "無感謝";

/* error message for a 401 response. */
"Not Authorized" = "未授權";

/* Accessibility label for points out of points possible label when points are not availiable. */
"Not available" = "不可用";

/* Pass/fail assignment is not complete */
"Not Complete" = "未完成";

/* not graded string. */
"Not graded" = "未評分";

/* not graded with points possible */
"Not graded (0 out of %@)" = "未評分（0 分，滿分為 %@）";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Submitted" = "未提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Note: Media files are not immediately available for playback while they are processed on the server." = "注意：媒體檔案目前正在伺服器上進行處理中，暫時無法提供播放。";

/* Nothing to do, go play outside! */
"Nothing to do, go play outside!" = "沒有待辦事項，出去玩吧！";

/* Nothing to see here. */
"Nothing to see here." = "這裡沒有內容供瀏覽。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification" = "通知";

/* Settings entry title for Notification Preferences */
"Notification Preferences" = "通知偏好設定";

/* Notifications tab title */
"Notifications" = "通知";

/* Short name for observer enrollment */
"Observer" = "觀察者";

/* No comment provided by engineer. */
"Ok" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ commented \"%@\"" = "在 %1$@ %2$@ 評論 \"%3$@\"";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ left a video comment" = "在 %1$@ %2$@ 上留下視訊評論";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ left an audio comment" = "在 %1$@ %2$@ 上留下音訊評論";

/* No comment provided by engineer. */
"On %@ %@ submitted the following" = "在 %1$@ %2$@ 上提交以下內容";

/* Online URL submission type */
"Online URL" = "線上 URL";

/* Error message title
   Error title
   Masquerade error title */
"Oops!" = "抱歉！";

/* Open a document in the application Safari */
"Open in Safari" = "在 Safari 中開啟";

/* Link to open assignment in SpeedGrader */
"Open in SpeedGrader" = "開啟方式SpeedGrader";

/* Open file in another application */
"Open in..." = "開啟方式...";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* A message indicating that the user cannot see other people's replies until the user has first posted a reply of their own. Only one line of text, so as concise as possible. */
"Other replies hidden until you reply" = "在您回覆前，其他回覆不可見";

/* Accessibility label for out or grading style */
"out of" = "滿分為";

/* The assignment is out of 100 points */
"out of %@" = "滿分為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"out of %@ points" = "滿分為 %@ 分";

/* Title for Outcomes tab */
"Outcomes" = "學習成果";

/* No comment provided by engineer. */
"Page" = "頁面";

/* No comment provided by engineer. */
"Past" = "歷史";

/* People list title
   Title for People view controller */
"People" = "成員";

/* Name for a photo file, i.e. photo.png */
"photo" = "照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinned Discussions" = "已釘選的討論區";

/* A button that plays */
"Play" = "播放";

/* Network error message */
"Please check your network connection and try again." = "請檢查您的網路連線，然後重試。";

/* Button to post new discussion topic */
"Post" = "發佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Post comment" = "發布評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Post Comment" = "發佈評論";

/* Message shown while posting a discussion entry */
"Posting…" = "正在發布...";

/* No comment provided by engineer. */
"Posts your comment" = "發布您的評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous item" = "上一個項目";

/* Link to the privacy policy */
"Privacy Policy" = "隱私政策";

/* Title for profile screen */
"Profile" = "個人檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Questions:" = "問題：";

/* Label for a quiz
   Title for a quiz submission cell */
"Quiz" = "測驗";

/* Title for alert notifying users that support for quizzes on mobile is limited. */
"Quiz Alert" = "測驗提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Details" = "測驗詳細資料";

/* No comment provided by engineer. */
"Quiz Locked" = "鎖定的測驗";

/* The title for the list of quizzes for a course */
"Quizzes" = "測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Rate on App Store" = "在 App 商店中評分";

/* Description for rubric criterion rating object */
"Rating for %1$@, Score: %2$g" = "對 %1$@ 的評級，分數：%2$g";

/* Title for a button allowing user to re-submit files for an assignment */
"Re-submit Assignment" = "重新提交作業";

/* Title for the list of users who will receive a message. 15 characters is about all we have room for here. */
"Recipients" = "收件人";

/* A button that records */
"Record" = "錄製";

/* No comment provided by engineer. */
"Record audio" = "錄製音訊";

/* Record audio submission comment */
"Record Audio" = "錄製音訊";

/* Record audio to use in a comment. */
"Record Audio..." = "錄製音訊...";

/* No comment provided by engineer. */
"Record video" = "錄製視訊";

/* Record video submission comment option */
"Record Video" = "錄製視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh Button" = "重新整理按鈕";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshes the calendar content" = "重新整理行事曆內容";

/* Refreshing Calendar Events */
"Refreshing Calendar Events" = "重新整理行事曆活動";

/* Confirmation for removing a file */
"Remove" = "移除";

/* Button title for confirming a file deletion */
"Remove this file?" = "確定移除此檔案？";

/* option to report a problem */
"Report a problem" = "報告問題";

/* option to request a feature */
"Request a feature" = "請求一項功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubmission Failed" = "重新提交項目失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Resubmit Assignment" = "重新提交作業";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume Quiz" = "繼續測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Retake Quiz" = "再次測驗";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* View grading rubric */
"Rubric" = "評分標準";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* Title for Assignment Notifications Sheet */
"Schedule Notification" = "計劃通知";

/* Placeholder text in a search bar used to find conversation recipients */
"Search for recipients" = "搜尋收件人";

/* Title for a file picker window */
"Select file(s)" = "選擇檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Select or deselect" = "選擇或反選";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected" = "已選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "發送";

/* Action sheet button title for sending a new message to a user. %@ will be replaced with the user's name */
"Send %@ a message" = "發送訊息給 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Send comment" = "發送評論";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Message" = "發送訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Sent" = "已發送";

/* settings button
   Title for Settings tab */
"Settings" = "設定";

/* Title for button confirming showing a file */
"Show file" = "顯示檔案";

/* Accessibility label for toggling grades to visible */
"Show Grades" = "顯示成績";

/* title for quiz assignment submission button */
"Show Quiz" = "顯示測驗";

/* VoiceOver text for a button that lets you show recipients */
"Show recipients" = "顯示收件人";

/* Message for an error popup */
"Some items could not be deleted" = "有些項目無法被刪除";

/* Message for a warning popup */
"Some selected folders are not empty. Are you sure you want to delete them?" = "有些選中的資料夾不是空的。您確定要刪除它們？";

/* 404 Error for missing assignment */
"Sorry, we couldn't find the assignment. This assignment may have been deleted." = "抱歉，我們找不到作業。此作業可能已刪除。";

/* Hint about the play button */
"Starts playing your recording" = "開始播放您錄製的內容";

/* Hint about the record button */
"Starts recording a media comment" = "開始錄製媒體評論";

/* Stay on the quiz view */
"Stay" = "保持";

/* button title for cancelling a logout. */
"Stay Logged In" = "保持登入狀態";

/* A button that stops */
"Stop" = "停止";

/* Button title for stopping masquerading; when a privileged user becomes another user in the system */
"Stop Masquerading" = "停止以其他身份檢視";

/* Hint about the play button */
"Stops playing your recording" = "停止播放您錄製的內容";

/* Hint about the record button */
"Stops recording a media comment" = "停止錄製媒體評論";

/* Short name for student enrollment */
"Student" = "學生";

/* No comment provided by engineer. */
"Student Annotation" = "學生註釋";

/* No comment provided by engineer. */
"Studio" = "Studio";

/* No comment provided by engineer. */
"Sub Header" = "子表頭";

/* View previously submitted assignment */
"Submission" = "提交項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission & Rubric" = "提交項目及評分標準";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission complete" = "提交項目完成";

/* Title for file submission error */
"Submission Error" = "提交項目錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Failed" = "提交項目失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission In Progress..." = "正在提交項目中...";

/* Text submission editor accessibility label */
"Submission text" = "提交項目文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Types" = "提交項目類型";

/* No comment provided by engineer. */
"Submission Uploading..." = "提交項目上傳中...";

/* Submit an assignment */
"Submit" = "提交";

/* No comment provided by engineer. */
"Submit Assignment" = "提交作業";

/* Submitted grouping */
"Submitted" = "已提交";

/* Submitted date */
"Submitted %@" = "已提交%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Submitting..." = "正在提交...";

/* Subscribe to calendar feed allows the user to export their calendar events to a 3rd party calendar */
"Subscribe to calendar feed" = "訂閱行事曆摘要";

/* Masquerade success title */
"Success!" = "成功！";

/* No comment provided by engineer. */
"Successfully submitted!" = "成功提交！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure!" = "確定！";

/* Hint about media input selection */
"Switches media input between audio and video. Currently set to %@" = "在音訊和視訊之間切換媒體輸入源。目前設定為%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Switches to media comment mode" = "切換到媒體評論模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Switches to text comment mode" = "切換到文字評論模式";

/* Syllabus screen name
   Title for Syllabus view controller */
"Syllabus" = "課程大綱";

/* Short name for TA enrollment */
"TA" = "助教";

/* Take a picture to use in a comment. */
"Take a Photo..." = "拍攝照片...";

/* Take a video to use in a comment. */
"Take a Video..." = "拍攝視訊...";

/* Button label for taking a photo */
"Take Photo" = "拍攝照片";

/* Take a picture or video to use in a comment. */
"Take Photo or Video..." = "拍攝照片或視訊...";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Quiz" = "參加測驗";

/* Displayed in a row when an error occurs loading more items */
"Tap to try again" = "點選以重試";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view details" = "點選以檢視詳情";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to view progress" = "點選以檢視進度";

/* No comment provided by engineer. */
"TAs" = "助教";

/* Short name for teacher enrollment */
"Teacher" = "教師";

/* No comment provided by engineer. */
"Teachers" = "教師";

/* No comment provided by engineer. */
"Tell us what's wrong" = "向我們報告問題";

/* Link to the Terms of Use */
"Terms of Use" = "使用條款";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Comment" = "文字評論";

/* Text entry submission type */
"Text entry" = "文字條目";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Entry" = "文字條目";

/* Generic name for a submission entered online. */
"Text Submission" = "文字提交項目";

/* Text explaining the error */
"The recipients could not be added. Please try again. (%@)" = "無法添加收件人。請重試。(%@)";

/* Explanation for while a file is unavailable */
"The server could not be reached" = "伺服器無法連結";

/* No comment provided by engineer. */
"The server you entered is not authorized for this app." = "您輸入的伺服器未獲得使用該應用程式的授權。";

/* No comment provided by engineer. */
"The user agent for this app is unauthorized." = "該應用程式的使用者代理未獲得授權。";

/* Error message */
"There are no actions for this item" = "無法對此項目進行操作";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no files for this assignment." = "沒有針對該作業的檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"There are no items to display" = "沒有要顯示的項目";

/* No comment provided by engineer. */
"There is no rubric for this assignment" = "此作業沒有評分標準";

/* message for media comment upload failure */
"There was a network error posting your comment." = "發布您的評論時出現網路錯誤。";

/* message for failed submission upload */
"There was a network problem while attempting to upload your submission" = "嘗試上傳您的提交項目時出現網路問題。";

/* Error message when fetching a file fails */
"There was a problem accessing the requested file.\n\nError: %@" = "存取所請求檔案時出現問題。\n\n錯誤：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem launching Safari" = "啟動 Safari 時出錯";

/* Web browser error handling message */
"There was an error loading the document." = "載入文件時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error loading your content. If it is an audio or video upload it may still be processing." = "載入您的內容時發生錯誤。如果內容是音訊或視訊資料，可能仍然正在上傳中。";

/* No comment provided by engineer. */
"There's nothing to be notified of yet." = "尚未有任何通知。";

/* No comment provided by engineer. */
"This app is not authorized for use." = "該 app 程式未獲得使用權限。";

/* Invalid LTI tool error message */
"This assignment doesn't appear to be a valid external tool or is misconfigured." = "該作業似乎並不是有效的外部工具或存在配置錯誤。";

/* message displayed in the details section if there is no comment. */
"This assignment has no details." = "此作業沒有詳情。";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment is locked until %@" = "此作業已鎖定，直至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"This assignment was locked %@" = "此作業已鎖定 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"This entry has been deleted" = "此條目已經被刪除";

/* Text indicating a file cannot be previewed */
"This file cannot be displayed on this device." = "此檔案無法在此設備上顯示。";

/* Text indicating that a file cannot be opened */
"This file is locked" = "此檔案已被鎖定";

/* Text indicating that a folder cannot be opened */
"This folder is locked" = "此資料夾已被鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a media message." = "這是一條媒體訊息。";

/* This would be a great time to do some extra credit. */
"This would be a great time to do some extra credit." = "現在很適合再修幾個學分。";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Limit:" = "時間限制：";

/* Title of to do screen
   To Do page title */
"To Do" = "待辦事項";

/* No comment provided by engineer. */
"To:" = "發送給：";

/* No comment provided by engineer. */
"Today" = "今天";

/* No comment provided by engineer. */
"Today Button" = "今天按鈕";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggles selection of current item" = "切換選擇當前項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggles selection of item" = "切換選擇項目";

/* title for assignment submission button */
"Turn In" = "提交";

/* Tells the user to turn in an assignment called something like 'Biology Assignment' */
"Turn in %@" = "提交%@";

/* title for re-submitting an assignment */
"Turn In Again" = "再次提交";

/* Notification over status bar that displays when not connected to the internet. */
"Uh-oh! No Internet Connection" = "噢！沒有網絡連線";

/* Error title */
"Unable to load" = "無法載入";

/* Error message */
"Unable to post. Please try again later" = "無法發布。請稍後重試";

/* message saying that avatar couldn't be loaded to server */
"Unable to upload to server" = "無法上傳至伺服器";

/* Grade unavailable */
"Unavailable" = "不可用";

/* Title for grade button when no grade is present */
"Ungraded" = "未評分";

/* When we don't know the name of a file, we display this */
"unknown" = "未知";

/* Unknown file type */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlimited" = "無限制";

/* No comment provided by engineer. */
"Unread" = "未讀";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsaved Reply" = "未保存的回覆";

/* when locked item will become unlocked */
"until %@" = "直到%@";

/* Button title for uploading a file */
"Upload" = "上傳";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload a file" = "上傳一個檔案";

/* title for upload error alert */
"Upload Error" = "上傳錯誤";

/* explanation of upload failure */
"Upload failed. Reason: (%@)" = "上傳失敗。原因：(%@)";

/* Button title for adding a file to a folder */
"Upload file" = "上傳檔案";

/* Error message */
"Upload to assignment &quot;%@&quot; failed" = "上傳至作業 &quot;%@&quot; 失敗";

/* Error message */
"Upload to folder &quot;%@&quot; failed" = "上傳至資料夾 &quot;%@&quot; 失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Uploading" = "正在上傳";

/* button for using the recorded audio */
"Use" = "使用";

/* No comment provided by engineer. */
"User ID" = "使用者 ID";

/* Title for User Info section on the about page */
"User Info" = "使用者資訊";

/* Media type is video */
"Video" = "視訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Video error" = "視訊錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "檢視";

/* No comment provided by engineer. */
"View Discussion" = "檢視討論";

/* No comment provided by engineer. */
"View file %@ %@" = "檢視檔案%1$@%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"View Results" = "檢視結果";

/* No comment provided by engineer. */
"View submission attempt %d. %@" = "檢視提交項目的嘗試 %1$d。%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "警告";

/* error message for failure to load a file submission */
"We had a problem loading the submission. Please try again later." = "載入提交項目時出現問題。請稍後重試。";

/* No comment provided by engineer. */
"We were unable to verify the server for use with this app." = "無法確認此應用程式使用的伺服器。";

/* No comment provided by engineer. */
"Website Address" = "網站地址";

/* Error Title */
"Whoops!" = "糟糕！";

/* unlock date for discussion/announcement */
"Will unlock %@." = "將解除鎖定 %@。";

/* Title for action sheet giving the user an option to create a new message for a user. */
"Would you like to create a new message?" = "您是否要創建一條新訊息？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you mind giving us a rating on the app store?" = "您是否希望在應用程式商店中對我們做出評級？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you mind letting us know the problems you have been having with the app?" = "您是否能告訴我們您在使用應用程式時所遇到的問題？";

/* Text submission editor placeholder */
"Write..." = "寫入...";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* Masquerade title telling who you are masquerading as */
"You are now masquerading as %@" = "您現正使用的其他身份為%@";

/* Masquerade success message */
"You are now masquerading as %@. To Stop Masquerading go to your Profile." = "您現正使用 %@ 的身份檢視。要停止以其他身份檢視，請前往您的個人檔案。";

/* Error message for an unauthorized course or group. */
"You do not have access to this content. The Course or Group may not have started, or may have been concluded." = "您無權存取此內容。此課程或群組或許尚未開始，或已經結束。";

/* Error message */
"You do not have permission to delete this reply" = "您沒有獲得刪除此回覆的權限。";

/* Message in an alert */
"You do not have SpeedGrader for iPad. You can download it for free from the App Store." = "您並無 iPad 的 SpeedGrader。您可以從應用程式商店免費下載。";

/* Masquerade error message */
"You don't have permission to masquerade as this user or there is no user with that ID" = "您沒有獲得以此使用者身份檢視的權限，或者沒有使用此 ID 的使用者";

/* No comment provided by engineer. */
"You have an unsaved reply. Would you like to discard that reply?" = "您有一則未儲存的回覆。您是否希望刪除它？";

/* prerequisites for unlocking item */
"You must first complete:" = "您必須首先完成：";

/* Error message */
"You need a title and a description to post" = "您需要給發布的內容起一個標題並描述";

/* You should go rate Canvas on the App Store! */
"You should go rate Canvas on the App Store!" = "您請前往應用程式商店給 Canvas 評分吧！";

/* Error content */
"Your files could not be found" = "無法找到您的檔案";

/* Media submission type selected with no Kaltura set up */
"Your school's configuration does not allow the type of submission selected for this assignment" = "您的學校的配置不允許為此作業所選擇的提交方式";

/* No comment provided by engineer. */
"Your submission is now waiting to be graded." = "您的提交項目現正等待評分。";

